羅致光：保就業有助勞工市場 政府沒要求超市辦抽獎

勞工及福利局局長羅致光說，「保就業」計劃並不完美，但的確有助勞工市場，又指如非「保就業」計劃，僱員放無薪假的情況會更嚴重。

政府要求連鎖超級市場推出優惠回饋市民，羅致光指沒有要求超市以特定形式回饋，否認政府要求超市舉辦大抽獎，形容是議員冤枉他。

而家只係嚴重，唔係最嚴重，已經做得叫好好
政府又贏